有冇搞錯，呢個韓妹咁正都有人反？

尾到

呢個最正

尾色情啊你

Show me boobs

反純仆街死

我老婆係幾正

整得好姐, 韓國人從來都無呢種樣, 自從整容技術大躍進先係呢種新類型泡菜

izone=世一

第一張成撚個pony咁

又反

咁都叫反

第一張好正 勁想嘴佢

不了

咁我嘴你